如果困係水洞果13個係00後港孩會點？

港孩邊會同你入山窿

救援隊會放你入去做性奴，服侍班港孩

首要物資係叉電器同電池，其次係食水

會多十三個家長一齊係入面

拉條光纖入去

帶埋鉸剪剪食物